有無巴絲有胃酸倒流

PPI劑量越食越高 照完胃鏡之後倒流仲嚴重左

I'm nutritionist, 幫解決胃嘅問題可以tg 我

曾經有過輕微
之後自己留意番
睡前3-4小時唔好食嘢
冇睇醫生冇食藥自己好番

試下睇中醫, PPI食得多會至癌